破樸吧：九龍塘站轉車睇電話慢慢行既人死全家吧

屌你老母

樓主坐輪椅

仲搭黨鐵 抵啦

所以樓豬咪要佢地死全家囉